今次新iphone銷量應該好差

Tim Cook 應該要執包服走人啦

未到912都未知

iPhone三日賣千五萬部無壓力

直頭要執啦

又擾敵

產量追不上需求量，銷量所以差

又燈

咪撚on9啦

新iphone銷量最大對手，就係上一代iphone

等iPhone 8出來的買7 plus(二手？)

😒？

做乜撚